被人friendzoned原來真係好撚痛

我寧願從來無鐘意個呢個人亦唔識呢個人

識都識咗，邊有得後悔

有無好方法忘記佢

只有時間可以幫到你
過來人，過左5個月之後就對佢冇咁著緊
不過最好拒絕同佢接觸先

係味表白呀？

你一開始覺得自己有機咪痛囉
相反，根本無所謂

條件唔夠既問題

條件好唔會被fdzone

I know that feel bro
岩岩都比人friendzoned 完

i know that feel
琴晚都仲夢見佢

友誼波唔係要教呀

i know that feel...
但又阻止唔到自己接觸佢..
知道佢approach其他男仔個陣....我直頭想死

我都係
三年之後終於放左

完全經歷同你一樣既野
日常生活一定有接觸
雖然暫時未有其他男仔埋佢身
但係已經想像唔到有既話我會點

食過未？